發現自己愈嚟愈懶

沖涼連反包皮洗龜頭都唔想

我幫你含乾淨

👌

打飛機都有浸鳩屎味